
Descripcion del curso:
Curso de creacion de juegos con SpriKit de IOS 7

1. CONCEPTOS

nodo: es un elemento en la pantalla

Al crear un proyecto : fondo, hello world, aviones



Clase 20. Reto añadir el zombie (y leer la documentacion)

1. Poner el Zombie en la posicion (400, 400)


Seccion 4
Clase 24. EL movimiento lineal del zombie

moverlo de forma fija
